覺唔覺同d冇邏輯既人議論係一件好痛苦的事?

議題: 日本刪除在教科書強徵慰安婦罪行

A:日本篡改歷史的確唔岩.

B:屌你中國又咪一樣刪除64,文革blablabla(下省千字).

C:歷史是由勝利者寫的,所以強加在日本身上的戰爭罪全部都是欲加之罪,根本不需要盡信.

D:自己習總稱帝都唔關心關心人地國家做咩?

純粹facebook見到,見到d留言我連同佢地議論下既意欲都冇,同時覺得點解憎支那可以憎到自己個邏輯都喪失埋 .

次次有歷史話題,唔知點解永遠都一堆冇學位冇證書既歷史學家出來話當年真正歷史應該係點點點,如今歷史書入面既係假的.佢果個先係正統歷史.

其實我好撚心寒,尤其是人地幾十個歷史學家研究出來既歷史比班讀左本冷門歷史故事書既小農踩到一文不值果下.

同冇邏輯嘅人講邏輯本身就係一個冇邏輯嘅做法